有冇4in 1out既音源混音器

類似呢啲
可以同時播到電腦既聲Ps4既聲同switch既聲
唔想買大陸野 又搵唔到啲正常少少大牌子

Noted with thanks.

This ?

應該唔係

類似呢D?

呢類得唔得？
電腦用USB入，但PS4要optical轉analog